美洲盃選出最佳陣容:山齊士,古天奴入選!

古天級奴終於可以坐正中路做主角主攻ANC

AMC*

費明奴憑咩

霉西呢

神係唔會入人間最佳陣容

智障巴塞迫佢打左邊
古天樂打中間根本屈機

無 耶穌

阿根廷

曼水貨 疤水貨 蝗水貨

盤古人類係咁架喇 根本冇速度冇對抗性叫佢走去拉邊

我最愛既球王美斯呢？

唔係話廢物嚟嫁咩？

花迷：巴西足總黑箱作業

鳩硬sir反到出哂面

占士7.88咁高?

邊有，恨鐵不成鋼呀

好似少左啲野咁

btw有豬隊友入選

全個tournament 最大貢獻就係申請紅牌出場幫亞軍廷贏波

平時係疤又話咩數據第一打國際賽成個賽程入得一球12碼

事實證明 南美水平有幾高

占士咁高分

馬體會果3個

亞軍一個都無

哥倫比亞同烏拉圭依兩隊真係
踢得咁好但ON99咁出左局